an轉iphone應該買邊隻好？

平時冇留意開電話野睇咗好多info覺得好亂先開po問
自己用緊部三叔垃圾機a5 2016
加上近排送中啲野搞到幾想換機
但唔知應該買邊部好
去電話舖望過下都仲係心思思咁
暫時覺得11同xs好似都幾好咁
不過唔知會唔會下次推5G機又搞到卻步
有冇iphone用家可以指點下我

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

對個畫面要求唔高既 11夠啦, 呃下D信用卡迎新+優惠其實都係5千幾6千銀, 4年前6S都係呢個價位。唔洗諗5G啦, 下年第1年, D PLAN 新出實好撚貴, 起碼玩多2年先普及, 驚咪出IPHONE 8囉 四千銀捱2年

一定唔會買xs，要平就買到最平8 64gb，一係就11，打大佬就直接封頂，個人建議有經濟能力直接11啦，11 64gb最抵買

11 pro

5G冇番兩三年都未普及，唔洗理呢個因素

冇咩錢, 又覺得11太大部, 但因為大細問題衝11 PRO會唔會好無謂?

會

11夠用！pro哂錢

ip8
有touch id 同 3D touch 兩樣都係最頂尖嘅技術

11Pro

5乜撚野g

學埋d中國廢老打飛機

咁中意5g買華為啦

xs,利申s10e換xs

我自己將會由HTC M7轉會到IPHONE8

如果價差係個負擔就去store試完再決定囉
利申 因為size買pro

我打算長用咁應該11好啲
依家呢部我主要都係嫌佢又lag又慢又食電影相畫質太差

64gb唔會太少？

太大部 手細揸唔哂

好

64係抵買又平，有預算自己升級

11 完

iPad Pro＋iPhone 11+Apple watch S3

11pro喎，已經係最細果部，咁都渣唔哂

pro唔係大啲㗎咩